胡志偉：泛民應更清晰表明反對港獨

胡志偉：泛民應更清晰表明反對港獨，以防中共進一步收窄言論自由

屌你老母知唔知自己講緊乜嘢呀？
言論自由除左乜都講得之外
另一樣好重要既嘢就係發表言論之前唔需要顧慮政治後果
宜家竟然話唔講某d嘢黎換取言論自由
即係點呀？自隊一打駁人唔派你膠呀宜家？
真係好諷刺 有無邏輯㗎講嘢

殖民主派好出奇?

點解中共爪牙咁on9

仲口口聲聲話爭取民主守護香港
守護到守到要自閹
真係多撚謝

土共要做9你，你做咩你都死
你唔係咁天真嬌掛

呢排仲留意到泛民開始改口風話支持23條討論立法
話咩早d討論落實中共可能可以批准一個較寬鬆既23條
我真係屌你老母呀

以防被人dq咪算囉
點撚樣以防收窄言論自由

中共就係一個裝睡既人 擺明唔俾民主自由香港
飯民點解覺得自己可以叫得醒佢呢？

要表明反對先唔搞你，咁仲算係泛民所擁護緊嘅價值觀咩？政治信仰崩潰個喎

source? 條撚樣傻撚左呀？ 屌你老味做土共收窄言論自由嘅狗奴才？

崩潰都唔係今日既事
一選舉完又即刻撕下守護香港既面具繼續賣港

啱啱佢係tvb講清講楚親口講

【now新聞台】港澳辦主任王光亞接受《紫荊雜誌》專訪，說中央正嚴密關注鼓吹自決和港獨等新冒起的政治勢力，又指港獨注定走入死胡同。王光亞亦稱從基本法角度看，泛民屬於建制人士，中央日後會繼續與泛民接觸和討論。

民主黨真係建制第二大黨黎 左膠票王朱凱迪起碼都會 討論港獨係基本法下保障嘅言論自由之一 胡志偉就甘於做狗 屌

一係蠢一係鬼

Why not both?

仲未知自己衰乜

胡志偉：泛民應更清晰表明反對港獨，以防被選舉主任取消參選權，9萬8凍過水

納粹抓了共產黨人的時候，
我沉默了；
因為我不是共產黨人。

當他們關了猶太人的時候，
我沉默了；
因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沒有抗議；
因為我不是工會成員。

當他們抓天主教徒的時候，
我沉默了；
因為我不是天主教徒。

最後當他們奔向我而來，
再也沒有人站起來為我說話了。

最好體現言論自由的，就是言論

泛民班垃圾撚識咩，口講民主，轉個頭話人戒票，on99

咁似啲我們要堅持xxx 路線

呢班傻鳩幾時先識醒

痴撚線 咁你地犯民仲有咩存在價值
又幫新移民又反港獨
咁樣既話我不如支持自由黨
一來夠現實睇錢至上 二來起碼自由黨反新移民
屌你老母新東補選一定唔撚投犯民

唔會醒,就算選唔到垃圾會佢地會直接投共